\documentclass[class=MastersDoctoralThesis, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}

\begin{document}
    \begin{titlepage}
	\begin{center}
	    {{
		\Large{
		    \textsc{Alma Mater Studiorum $\cdot$ Universit\`a di Bologna}
		}
	    }}
	    \rule[0.1cm]{15.8cm}{0.1mm}
	    \rule[0.5cm]{15.8cm}{0.6mm}
	    {
		\small{
		    \bf SCUOLA DI SCIENZE \\
		    Corso di Laurea in Informatica (8009)
		}
	    }
	\end{center}

	\vspace{15mm}

	\begin{center}
	    {\LARGE{\bf COMPRESSION OF LABELED SPINE}} \\
	    \vspace{3mm}
	    {\LARGE{\bf TREES}} \\
	\end{center}

	\vspace{40mm}
	\par
	\noindent
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
	    {\large{
		    \bf Relatore\\
		    Chiar.mo Prof.\\
		    Ugo Dal Lago\\
		    \linebreak
		    Corelatore\\
		    Gabriele Vanoni
	    }}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
	    {\large{\bf Presentata da\\Oscar Barreca}}
	\end{minipage}
	\vspace{20mm}

	\begin{center}
	    {
		\large{
		    \bf Sessione Straordinaria \\
		    2020---2021
		}
	    }
	\end{center}
    \end{titlepage}
\end{document}
